steam server有問題？

小弟開steam個陣剩係彈咗舊嘢出黎話咩連唔到上去steam網絡，有冇巴打都係咁

我都係
不過重開機就冇事了

我重開機再重開幾次steam先至正常返

開左幾次都無用 算9數唔玩GTA住

係咁唔比我開
有撚病

開唔到

工作管理員清咗steam，係咁loop

hkbn開唔到

x2